醒未呀香港人

肯放低包袱未
肯升級未

我相信 今次義士嘅犧牲
同樣標誌住和平抗爭嘅死亡

大家 準備好未？

一邊話咩一個都不能少
一邊只顧平安地遊行 由個政府唔理你
對住烏克蘭條documentary打飛機有咩用

醒啦好嗎 大家

肯去面對下一步未

你 肯覺醒未呀？

唔好同我講咩冇條件
唔係時候

你唔真切咁諗下
點知唔係時候

火燒禮賓府？
全面不合作運動？

的確 代價係好大
但 唔付出 點會有收獲

呢啲都係好嘅
但呢一刻 香港需要更多覺醒嘅人

烏克蘭做到 點解香港做唔到

睇下 有幾多人敢落下一步？

大家 發夢 都有醒嘅一日

呢刻想自尋短見嘅大家
希望你睇到呢個post
除咗死之外 仲有嘢可以做㗎
一齊將夢境變成現實

唔好哂咗自己呢刻嘅生命
想燃燒生命有更好嘅方法
要落下一步
正正就係需要啲唔怕死嘅人

需要更多人覺醒